MensagemAranha: Usar encloser "Boolean" no lugar de boolean;
MensagemAranha: nome do atributo em "isPergunta" misturando duas linguas, mudar para somente Portugues.
ConversorMensagens: Nome dos métodos em ingles, sugiro mudança para portugues.
